「大丁新片哭訴」 龍心五大不是！

節錄:
1. 大丁因幣少一事惹官非 龍心無意理會
2. 龍心趕走大丁 大丁已多日居住貝澳帳幕
3. 龍心要求大丁每天付600元陪伴費用
4. 如未能付陪伴費用 大丁需搵女予龍心
5. 龍心於中環街頭奔走拋棄大丁

大丁幾痴線都好 點講都只係一個19歲女仔
龍心正一人渣黎！ 玩女玩到放人上pornhub

why make stupid famous?

嘩 好撚不是啊
成堆垃圾 犬決算啦

其實都係一個局

做返個正常人咪算

依家好難做得返
成條含撚片係pornhub

好似無咗啦

要食屎唔比佢食咩
仲要幫住龍心,點解有人會同情呢D痴線婆

抵啦

仲有啊

已經search 唔到

Link please

0:56開始

19歲。。。。。。話佢39歲都信

屌，到最後咪又係你呢類毒撚埋單

Don't make stupid people famous

巴打好靚仔？

大丁覺得唔搵龍心係為左唔帶麻煩比佢 真係好蠢

含撚要比返錢龍心?

屌睇到隻變型金剛戒指之後笑咗

係愛

笑死人

成件事好型
點知去到最後睇到隻戒指

唔係有左？

屌 鬼叫你老母生到你成個大J咁 都唔知屌緊你 定屌緊大J
媽呀 好撚亂呀 屌

做企街啦

搞到咁

佢仲可以點翻身

做雞啦

龍心自己發癲都算 而家出黎害人真係要屌

根本當笑話睇，呢個痴線婆同龍心一樣，一時好撚正常 過一排又同龍心癲番 冇乜討論價值

含撚費

白痴
一齊個陣又唔講
依家講黎冇人可憐

抵啦 自己痴埋個癲佬度 從來都無人迫害佢架wo
咪撚講到自己好無辜 好被動咁啦 而家搏乜姐？
條唔自己揀 仆街唔好喊

又軟又硬

龍心就扮癲 大丁係堅癲
有咩事緊係老系都飛走大丁啦

說好的今生今世 來生來世 千秋萬世呢？

俾錢同人含... 龍心搽啲咩落條撚到

軟尻都要俾錢

幫佢含仲要比錢佢？

咁有左係真定假
咁你嘈完交又可以和平扑野既？

劇本？

最好笑就係話中環跑走咗個段

自己on9怪邊個

佢d錢邊度黎

重話自己含上癮

可憐啲咩呀
佢兩個明夾埋架啦

Same

叫女大J求其搵個連登毒撚埋單好過

長青組高級ptbf

兩件垃圾

龍心要求大丁每天付600元陪伴費用
如未能付陪伴費用 大丁需搵女予龍心

好撚痴線

相信大丁好快同馬車搞上
btw對龍心呢條撚屌有d反感

成班垃圾（包埋樓主）
呢度有班契弟日日追蹤班垃圾唔知咩居心

19 歲

I am fucking shocked

自已 on 9 怪邊個

條路自己揀 仆街唔好喊

唔抵可憐

一開口就話人垃圾 點有你咁好教養啊
你咪又係同上同個班連登仔一樣
𠵱家隔住個mon 係到吠

條條女同佢一齊都無好野
下下都拍片
佢地又好願意比佢影d咁既野
個個都由正常變到痴線
都唔知中意佢d乜

對付癲佬就要一個更癲既癲佬

點解仲會有人理呢班on9既生活

「龍心要求大丁每天付600元陪伴費用」
龍心當自己係鴨

試下用兩倍速聽
4:55-5:10
好撚正
佢一野踢我個......西......好痛

Btw龍心係狗撚黎

又話學識左唔好信人、靠人，但又住好心人屋企

自己呃鳩龍心在先 而家屌返人轉頭

做雞要比返錢個客

因為開post果個都係

佢唔係做雞，佢係叫鴨
觀點與角度

52歲玩個19歲其實幾撚仆街
但究竟女大丁開頭點解會痴埋去?

我一路以為係男比女

3. 龍心要求大丁每天付600元陪伴費用
4. 如未能付陪伴費用 大丁需搵女予龍心

有條片明明係大丁每含一次收100蚊
幾時掉番轉

下，佢19歲?

事實證明大丁冇左龍心會崩潰，條女可能好快做傻事，龍心收幾舊水算抵啦

恕我直言

19歲算大人啦 都叫玩？
根本一個願打一個願捱
況且龍心都叫佢走啦
自己中個頭埋去 無人抵可憐

建議大丁去老麥食二手薯條 夠飽肚

快d 搵劉馬車做心靈慰藉啦

痴線婆

其實呃緊你地點擊咋

笑左

連登仔又轉風向
早排屌龍心仲比人插到飛起
又話佢假癲 真智者
收皮啦

等睇女大丁被馬車噓寒問暖動情
邊含龍撚再含馬撚
嚟個龍馬精神！！！

19歲

都唔明龍心有乜好吹奏

預言：-

女大J同劉馬車搭上

每日瘋狂扑野，拍片

龍心發覺無閪屌，又葡萄馬車屌免費閪

同馬車開戰要搶回女大J

最後2人約戰決鬥

但馬車拎菜刀，龍心敗走+屌住走

男神BB介入協助龍心，拍片伸怨

最後男神BB雞姦龍心

龍心精神病復發，再次被關進精神病院

女大J發覺有左BB女

馬車要同女大J結婚

但女大J生大BB出黎後，發現BB樣子是開司樣

最後驚覺BB是龍心女兒

馬車得悉後大發雷霆

用菜刀狂斬女大J 99刀，女大J傷重不治

馬車其後強姦龍心女兒多日，並拍片上網

網民看後報警，警方到場捉拿馬車

馬車被判終身監禁

完

dllm cls

加埋馬車3P拍片算啦

邊個係男神BB

You got DragonDick you got the world 得龍心得天下 屌 個名

正wo收錢扑野

會唔會有人今晚走去貝澳搵佢扑野

垃撚圾

youtube search下
之前同綠魔一齊
仲虐打動物

唔怕做接盤俠？

之前都覺得條女真癲
而家反而覺得佢好假膠+只係極度煩膠厚面皮
以為靠癲/出位野出左名好得意,又吸到班傻仔勁注意,咪恃勢行癲

佢叫鴨啫 龍心係鴨，仲要係一隻j唔硬嘅老鴨
搵女畀佢屌，佢真是精蟲上腦，垃撚圾！佢幾時仆街死

龍馬Jason先岩

龍心係鴨

佢自己控訴完又咪話龍心係佢恩人
晒鳩氣

同馬車合作啦

總係要阻人去死

人地marvel 就做 Marvel universe
大丁 龍心 馬車 幤少 打造 crazy universe

含撚片 扑嘢片上晒網邊個肯要佢？？？ 已經唔係柏芝啊蕉級數

你講笑呀？ 後者大把人埋單啦 大丁

點解佢唔搵真大j 合作

就係講大丁唔會

抵撚死

大丁得19歲
點睇無39都29啦下化?

Cls

19歲 ? 我打死都唔信架啦

《香港志•瘋人書•大丁傳》

佢到底係咪有左?條片又冇講

幾時沖擊「正統」youtube界
搞鳩班屎萊姆個班 反正大家都係垃圾

其實真大J知唔知佢有個失散妹妹？

龍馬幣丁

仲癲過AV橋段，含撚含上癮仲要俾含撚費，扑野費

跟馬車仲好啦

第一次覺得佢講野咁有道理

咁細點含呀

Pornhub有冇扑野片

真

其實佢幾多歲

19歲真係冇乜說服力

千秋萬世

如果係港女吹bb 我會幫佢埋單

條路自己揀

生得樣衰個樣又老係咁架啦
講真咁既樣做雞都係3百蚊有找

樓上BAM

老實講 比佢含都扯唔起啦

人蔘糖？

龍心個pornhub第一條片咁撚正既

完全係我玩sim3嘅劇情

根本香港大部份女仔唔化妝都係咁既樣啦

52歲要早生仔既話 個仔都三張野
龍心同女大丁老豆歲數都應該差無幾
個寶貝女同啲咁既癲叔一齊
比我實爆血管